呢個新年真係過得好撚慘

揾得個少少錢
又驚比人呃
搶又搶唔過人
一家7口得返2個口罩
冇口罩全部人工都唔敢返
仲要有個得歲幾嘅小朋友唔肯帶
一幫佢帶口罩就扯甩 好擔心佢
應該死嗰啲唔死唔應該死嗰啲就...唉

一年難過過一年

覺唔覺好似打緊機
氧氣樽=口罩
要繼命必須要口罩
利申:已經戴6200出街 P100就係我嘅氧氣樽

最無新年氣氛嘅一年

帶咀返工會死焗死都似

真日日都掛住撲口罩

一巴車落去
比個命水泡佢都唔要既由得佢自己滅亡

得歲半野都未識講 冇辦法
寧願氹都唔打佢 唯有唔帶佢出街

抗疫保命
推翻暴政